一個一個你一睇就會笑的圖

=,=

樓主個張已經唔好笑

呢張常出現已經好悶